持續抗爭係最難嘅野，但係呢個係成功嘅要點

民意好重要！
民意好重要！
民意好重要！
我有一個前提想睇大家係咪同意嘅
大家覺唔覺得林鄭道完歉之後，市民有軟化跡象？
雖然話遊行人數達到約200萬人，但係都有人係因為烈士而出黎，所以未必反映到不滿林鄭唔直接回應訴求嘅真實數字。
其實好大機會下次遊行人數就會開始下跌。
當軟化嘅市民見到政府有所謂嘅讓步，而我地依然咁激進架話，佢地可能會覺得我地唔理智，甚至係無理取鬧。
咁點樣先可以令我地嘅行為合理化呢？
我地要合理化到，即使軟化咗嘅市民都唔會有太大抗拒感。
我個人認為對症下藥係重要關鍵。
到底係咩意思呢？
啫係既然林鄭唔回應，我地就應該針對各項訴求搵返相應嘅部門要求回應。當我地向正確嘅地方表達訴求，軟化嘅市民先會覺得我地嘅抗爭/爭取方式合情合理，先會諒解我地。

我地目的只係想爭取我地覺得值得或者係我地應該要爭取嘅野。
1) 「撤回」修訂逃犯條例草案
2) 撤銷示威者「暴動罪」控罪
3) 「追究」警隊濫用暴力以及權力
4) 全面收回612「暴動」定義

所以話6月21號。
我地嘅戰場唔再單單係立會，可以係其他地方。
用物理上阻撓嘅人可以選擇政總/警總/禮賓府等地表達自己嘅訴求。

但係係咪啫係話21號之前我地咩都做唔到？
唔係！
文宣嘅野要提前做，而且要做足。
例如幾點會行動升級，點樣去升級，我地嘅訴求係D咩。最重要嘅係林鄭點樣無視我地嘅訴求，而導致我地要升級行動。
而平日好多時間嘅人我建議你地善用下監警會嘅制度，使用方法如下︰
->打開香港警務處嘅網站
->揀選電子報案中心
->選擇其他在線服務
->進入投訴警察界面
->中間位置會有5個選項，選擇最底「網上報案表格 – 投訴警察」

緊記要係啱嘅地方做啱嘅野！

另外如果想繼續行動升級，除左武力攻入政府，外國嘅實例有好多都有參考價值。
只要我地抗爭嘅行為可以做到損害政府利益，而令市民受惠，社會嘅反彈就會少好多。
我冇煽動大家去咁做，但係我地一齊回顧下以前革命嘅案例

捷克斯洛伐克嘅天鵝絨革命(遊行示威)
成功嘅原因係持之以恆，
防暴警察在布拉格鎮壓學生示威。該事件引發了從11月19日到12月下旬的一系列示威，真正示威開始到成功用左1個月多嘅時間。

亞美尼亞示威(不合作運動)
成功嘅原因係團結一致。
癱瘓交通︰
1)十幾人至幾十人為單位係城市各處自發堵路，而且在警察執法時大多都會配合離去（但去附近重新堵路）
2)用合理速度橫過行人優先嘅班馬線，或在守法情況下不斷橫過馬路（係香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路）。
3)鐘意踩單車嘅人，都可以係馬路上面合法騎行，只要保持單行（但可以佔據一條行車線保障自己安全），而且入黑後配有頭燈尾燈即可。乘客搭地鐵也有權力及理由在月台靜候舒適和有空位可坐嘅列車。

法國黃背心運動(暴力抗爭)
成功嘅原因係出其不意
1)特定時間，不同地點
佢地逢週六湧上街，地點路線不定，不死守任何公共空間，不預先公佈時間下快閃式堵路。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，等汽車自由通行，令政府無利可圖。
2)以錯誤訊息攻其不備
係時間上創造優勢，譬如模糊確實嘅行動日期時間，達到攻其不備嘅效果。
3)靈活運用抗爭者
突襲佔領重要的權力地標，開放予公眾集會(和理非)，但半夜出其不意棄守陣地，轉戰其他地方，以虛耗防暴警察的資源。

最後今次反送中將會係大家寶貴經驗，因為相信好多人今次係第一次企出黎爭取自己覺得重要嘅野。如果大家嘅目光長遠到雙普選架話，緊記今次嘅經驗，將來出黎要以身作則，傳授比下一次嘅新人。

推

適當嘅聚集同休息好重要,保持住度氣

幫推

係
今次靠我地
大部份人已經軟化緊
係睇我地仲可以作戰幾耐

可以集中多d 係控告黑警方面，因為好多人仍然對佢地當日行為好唔滿意

上禮拜夠話跌
點知100變200

Push

推，係時候學習下， 因為下一擊我哋一定要成功

push

推崇彷效黃背心

遊擊加不合作運動係我地新方向

啱，推上去俾多啲人睇到

知道